創興呢間野真係好好食

小弟第一次開po 還請多多見諒

話說小弟就創興嘅呢間野同啲frd食飯，食食下睇電視就見到popo推到過黎，咁無gear嘅我哋梗係唔會咁快走啦，十點零就黎十一點，都冇乜客架啦，咪坐低睇下樓下乜嘢境況先走囉。但係，喺呢個時候，有啲操大陸口音嘅店員喺度討論緊電視播緊嘅野
呢啲暴徒打死曬佢就啱㗎啦，搞亂曬個香港。
呢間野真係唔洗錢都唔會想再去食，都唔知佢哋啲食材有冇加過料。大家去食嗰陣真係小心至上。

推

721 831

當年有份聯署既人，大部分都走哂，仲留得係度既人，你都估到佢係咩人？？有人性嘅，應該一早 劈炮，唔再做 cctvb吧！但係佢仲要做足7年，做到2019 年今日，然後佢想洗白拎光環，叫3毛 錢7開post造勢，想拎光環夾橫行直入海關警察入境. 繼續染紅政府為藍屍發聲。

我心裡梗係想佢係因良心發現而辭職啦
佢係鬼良心發現辭職咩
係比班同事投訴佢番工唔做野掛住化妝
覺得比人杯先辭渣
仲帶哂光環咁
屋企警察世家攞咩光環

最後 cctvb假新聞記者主播無一個無辜
唔好亂信任何消息 為佢哋洗白
黑警 主播 死 全 家